蕭生會考有27分？？

睇維基話佢會考成績有三優四良

計最高6科咪有27分？？

d咩藝人會考成績榜唔見有蕭生份既

佢咁勁讀al都係得四科良

咁果陣al咪超難讀？？

最搞笑係咁高分入歷史系既

為興趣？

佢呢個分當年入唔入到律師？

蕭生咁鐘意講經

好難想像做到律師會係點......

我唔撚柒鳩....

係！各位法官！咁同大家講講單䅁先

C都計良嘅...

扣番3分都有24分

舊時有個說法
話al 如果同ce 一樣努力
同一科普遍跌兩個grade

A -> C
B -> D

因為兩個考試條curve 相近：
A 頭5%考生
C 頭25%考生

但AL 已經篩走咗三分二人

當年中大係咪大學呀？
應該勁少大學學位
雖之考生數都無咁多
但係都應該係勁難

中大63年成立

果陣好似個個都讀hku

冇圖書館 冇電腦 冇whatsapp

都唔知點讀

今上 嘻嘻嘻嘻嘻

屌有聲

最後補句

我相信被告人係清白

請大家諗清楚先判 好唔好呀？

多謝大家！

最後燈死曬啲客

6,70年代會考難過依家好多，大概蕭若元時代囉！
狀元都只係8-9優, 已經賣晒報紙，仲只得一千零一個
唔係依家咁，10A都有成廿個

冇冷氣冇影印冇錄音冇影相

.....冇電腦，冇手機，冇補習社
以前好多清貧苦學生，十年寒窗苦讀，一舉成名天下知
我識得幾個醫生，佢哋都係表表者嚟！

點打j 而家諗番睇圖都打到好癲

我老豆六十年代HKU已經有電腦啦
部電腦成間房咁大
插卡Run Program

他於1966年中學會考，1968年考大學嗰陣未有正式法律系，不過有佢都未必會報，佢當年興趣都係中史大啲，始終除非屋企有人做律師當年好難有相關涉獵繼而引起興趣

香港大學於1924年於其文學院開設了法律及政治學科。當年本地學員除非遠赴外地，否則無法取得執業資格。早年有港大畢業生赴外國進修繼而取得執業資格。1964年, 香港大學校外課程部開設倫敦大學法律學學士學位備試班, 由香港和英國兩地的執業律師, 大律師和法律學學者任教, 此為本地首個正式法律課程。而因吸引很多人申請報讀, 港大考慮成立自己的法律教育課程。惟於1964年至1969年間, 僅有15位學員經此計劃獲得倫敦大學法律學學士學位[2]。1969年, 香港大學法律學系成立，當時屬於社會科學學院管轄，到1978年脫離社會科學學院獨立, 1984年升格為法律學院。首屆法學本科畢業生於1972年畢業，他們於1973年完成P.C.LL.後，即成為首批由香港本土培育的律師。

快唔快果陣有互聯網未

聽教授講以前嘅學生要 book 時段嚟入 lab 用電腦
入 lab 事前 pencil and paper 準備哂個 program coding
如果有 bug 或者 booking session 完結就要再 book 下一個 session，分分鐘即係下星期先有得再入 lab
好似租球場咁

唔撚係呀 咁咪要識寫code?